有冇人好似我咁麻煩？

一個人既時候又有時覺得寂寞感
有男仔fd一齊又覺得唔自在
有女肯跟我一齊又覺得好煩，唔想遷就

不過我有90%係中意自己一個人多d，無論我有寂寞都好，我都盡量自己一個渡過10%寂寞時間算，因為我知道我懶得同人溝通

養下寵物囉

你呢d自我中心既人千祈唔好拍拖，真係害死另一半

同你相反
想有個人痴住，但偏偏永遠獨自一個。